[高達]美股創1987年來單日最大跌幅,後市升定跌?|善用「蟹貨區」概念簡單分析大市/經濟/股票去向

美股創1987年來單日最大跌幅,後市升定跌?|善用「蟹貨區」概念簡單分析大市/經濟/股票去向

自問唔係專家，只係一些透過個人經驗不斷學習翻黎的心得和分享

我既目標係希望盡量幫香港人可以搜集一些實用/含經濟效益/搵到食既資料
計劃黎緊主要會上載既片/資源題材包括
求職/轉工
職業發展
進修〔搵下有冇啲可以幫大家有一技之長/移民(唔係冇選擇都唔鼓勵)加分既知識〕
其他實用野等等...稔到再整

其他
移民可提早領強積金?! 香港有5萬個100萬強積金戶口?!點用「永久性地離開香港」做理由拎MPF？

強積金懶人分析法:面對2020年武漢肺炎+美國總統大選,點靠4P幫自己管理MPF?

睇完第一條 阿媽係女人既野 同d財演講既野一擔擔 財演都起碼講下d少啲人知既資訊 你講「如果升穿2萬9就牛市重臨啦！」真係聽到我屌出聲

haha, 唔好意思, 因為youtube觀眾咩人都有,所以想盡量講得簡單

將複雜野講得淺白同講簡單內容係兩回事黎

認同,haha,咁我下次試下搵D複雜的資料講,今次當聽一些入門級數

下次可以試下講深入d

道指